【GAY】求呢位手瓜起𦟌，四眼靚仔既 instagram ！！！！！！！！！

佢係咪真係叫阿Luke???
又fit 手瓜又大
靚仔又試正
好想識佢呀
有冇人知個背景喺邊到？
邊問U？？

背景係HKDI

快點污辱我呀，爽呀屌你正呀喂

真？？佢係教書，定係間學校既職員？？
定係路過？？

我鬼知, 你問蘋果囉

推到有人知為止

正常樣
利申 gay

成日正常樣

幾好幾好

讀HKDI幾靚仔幾大隻都冇用啦

已經係above average㗎啦喎。。。喺我心目中

我可以養佢

屌你老母 死基佬

渋谷川聖 $100

高汁眼鏡仔

樓豬轉左目標?

96 年 點會係職員

但呢個男仔一睇就知係直架wo

同一個人咩

di冇人上連登咩 仲未有ig

好想佢坐上黎

hkdi有好多MK妹
條仔實食囡食到暈

毒撚讀唔成書入hkdi未又係冇分
齋睇冇得食仲慘

睇片，把聲幾0仔喎

屌，我室友咪又係咁可愛咁0把聲。直撚到仆街

應該食仔食到暈就好啦

嘩巴打你唔洗瞓㗎?

個樣又幾有親和力
冇人識佢？

實好粗好硬

樓豬 我俾佢電話同ig你 不過俾我屌左屎眼先

所有hehe post都會見到我蹤影

快撚d post佢ig上黎啦

我識佢
中學同佢拍過拖
利申男校

Jed

幾靚仔 又

Pish

好似係以前同事黎

講咁耐 ig呢

出賣佢好撚狗 不過真係識

為咗睇佢 我特登開咗ac 真係好靚仔

講左咁耐
無圖無ig
嬲

其實我識佢 佢男女都啱 樓主加油 你有機會嘅

非常好
等禾截樓豬糊先

有女朋友架佢

點識佢㗎你..?
有冇證明先
各位唔好同我爭

你地兩個咪亂嚟

係咪多數bi 都咁正

佢係禾架！
菩薩都冇情講！

我要佢做我嘅初戀

另外嗰個就搵到

人哋private咗
而且有女
利申：非gay

我係呢個post第一頁已經講呢個男仔係直
我唔識佢不過睇相已經估到

中學同學

做乜咁強調？

出賣人咁撚仆街

貼晒上嚟

依幾張又麻麻咋wo

我都令仔過佢啦
利申讀Di

幾靚仔 再睇番自己個樣 媽呀 我想噁呀

做乜咁多人都識佢咁嘅 我都估到佢直㗎啦，反正散發出黎種感覺同我室友一模一樣

其實佢係咪得罪左你 你係咁推做乜

冇咁正下話

搞搞下似借刀

師兄，會唔會過份咗啲？未經人同意就up人張相上嚟 仲要up埋本人之外嘅人 真係唔係咁好

唔會

啲髮型十個八個一樣

男既都俾人放上黎，連登仔

樓上巴打同相中人好有仇咁 係咪有野爆

好想識佢

Ig ken_ho_hkh

孔記

我班主任 日日吾食飯做gym 勁大隻

吾你老母

係我害咗佢

又幾好睇喎
Ig呢？

好似樣

嘩屌 正 推到有